2個ROUTER 點設定PORT FORWARDING？

MODEM, HKBN ROUTER , ROUTER

點做PORT FORWARDING 先REMOTE 到部機
之前用PCCW， ROUTER 接MODEM就出街，咁就易SET 好多
中間多左舊HKBN ROUTER就唔識攪

唔用佢個router囉

唔知點SET 我都想唔用
但我有D機唔用佢個ROUTER 上唔到網

HKBN 個支援又叫我加返佢個ROUTER係中間
我自己個WIFI 順好多囉

要set 埋dmz